有時候真係唔明D男人諗咩

每次扑我果陣時就好興奮
咁你興奮我咪開心 一起興奮囉
扑完過幾日又同我講 你會唔會太淫
大家拍左拖咁耐 唔係唔知大家諗乜
我都係愛你先一直主動配合你
你射我果陣我有冇埋怨過半句說話啊
好啦到我射返你果陣時 你就扭扭擰擰
話我唔應該咁淫

有D人話愛情係兩個人既付出
唔好意思囉根本唔係

好撚失望 搵唔到gay hints

屌你老母

屌走漏眼

gay post

男朋友